想問一首歌

一訓醒個腦不停loop
歌詞大約係咁
如小花小草 櫈燉登 燉燉櫈

推

自推